仆街roommate日撚日嘈醒其他人

之前呢個問題無咁嚴重
最近呢個星期日撚日7-8點響鬧鐘
仲要唔撚識自己閂鬧鐘 每次都係我同其他roommate叫佢
星期一至五佢都有9點堂
fine你響一次起身洗臉上堂
屌你響十鳩幾次都唔撚醒 五日得一日真係去上9點堂
星期六諗住有教好訓
屌又係8點幾鬧鐘
屌柒佢又話有野做 結果而家9:30咪又係訓喺張床度
請問連登各位巴打有無高計可以教識條仆街’如何正確使用鬧鐘’?

你set返6點閙鐘咪得囉

死廢青返學仲想訓到11/12點
你roommate都係想叫醒你等你冇咁廢咋死廢青

自己都要訓架大佬
何況佢唔撚會聽到

day off抖下都唔得?
我日撚日都較10點左右鬧鐘
但佢早幾日7:30就鬧

響

意思叫你早啲起身 就唔會俾人嘈醒

有一日我醒我食緊早餐
佢個鬧鐘突然間響
諗住睇下可以響幾耐佢先醒
屌你老母響左5分鐘roommate頂唔順叫佢閂咗

已經12:30訓 要7:00起身都訓唔夠7個鐘

痴線唔通我10:30/12:00堂要夜晚10點訓7點畀佢嘈醒起身咩

同埋佢自己除咗有上9點堂嗰日
日撚日都遲過我起身喎

唔L幫佢熄，等佢遲到

每晚趁佢訓教熄撚左佢個鬧鐘

佢話今日rehearsal 我問friend知係11點
我啱啱10:45出門口佢都未起身

你個名
試過熄 晏啲就會問邊個熄咗搞到佢走堂